<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../xmllib/diff.xsd">
  <replace sel="//language/page[@id='33232473']">
    <page id="33232473" title="DeadAir ECO T Files" descr="used in DeadAir ECO" voice="no">
	  <t id="0001">(4 Digits this time around)(nevermind since the game thinks it is an octal number)</t>
	  <t id="0010">Продвинутые схемы монтажа\n[Опциоанальное ускорение производства]</t>
	  <t id="0011">Расходные схемы, используемые на фабриках, производящих высокотехнологичные изделия. Они используются для повышения эффективности производства в течение одного производственного цикла. Количество используемых схем зависит от конкретного вида продукции.\n\nЭти схемы являются улучшением и не обязательны для начала производства.</t>
	  <t id="0012">Комплекс разработки продвинутых схем</t>
	  <t id="0013">Разработка продвинутых схем монтажа\n</t>
	  <t id="0014">{20006,102}(No information available)</t>
	  <t id="0015">Военные схемы производства\n[Опциоанальное ускорение производства]</t>
	  <t id="0016">Расходуемые схемы, используемые на комплексах, производящих военизированные изделия. Они используются для повышения эффективности производства в течение одного производственного цикла. Количество используемых схем зависит от конкретного вида продукции.\n\nЭти схемы являются улучшением и не обязательны для начала производства.</t>
	  <t id="0017">Комплекс выпуска военных схем</t>
	  <t id="0018">Выпуск военных схем производства</t>
	  <t id="0019">{20006,102}(No information available)</t>
	  <t id="0020">Контракт с профсоюзом\n[Опциоанальное ускорение производства]</t>
	  <t id="0021">Расходуемые контракты, используемые для улучшения условий труда организованной рабочей силы. Они используются для повышения эффективности производства в течение одного производственного цикла. Количество используемых схем зависит от конкретного вида продукции.\n\nЭти схемы являются улучшением и не обязательны для начала производства.</t>
	  <t id="0022">Комплекс профсоюза</t>
	  <t id="0023">Выпуск контрактов с профсоюзом</t>
	  <t id="0024">{20006,102}(No information available)</t>
	  <t id="100">Невозможно найти фабрику, добавленную DA Eco. Потенциальная проблема с установкой, которая может повлиять на игровой процесс. Проверьте правильность имён папок с модами, убедитесь, что нет повреждений при установке или конфликта модов.</t>
    </page>
  </replace>
</diff>