<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<diff xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:noNamespaceSchemaLocation="../../xmllib/diff.xsd">
  <add sel="/language">
	<page id="19530201" title="Skull+Bones" descr="pirates" voice="yes">	
	  <t id="100">YAR HAR ME BOY'OS</t>
	  <!--TURRETS/WEAPONS-->
	  <t id="200">Зажигательный бомбомет</t>
	  <t id="201">\033#95e03b29#BMB\033X\ Зажигательная мортира</t>
	  <t id="202">Турель с пучковым лучеметом</t>	
	  <t id="203">Турель с рельсовой автопушкой</t>
	 <!--TURRETS/WEAPONS DESCRIPTIONS-->
	  <t id="300">\033#95e03b29#L Turret\033X\ \nНе имея возможности легко заполучить высокотехнологичное оружие крупных кораблей, пиратские инженеры разработали зажигательную бомбометную установку в качестве легкодоступной альтернативы. Несмотря на то, что название используется уже почти столетие, каждая итерация бомбомета основана на конструкции современного оружия и имеет мало общего с предшественником, за исключением основного режима работы и воздействия на цель. Современная версия - это, по сути, увеличенная и слегка деконструированная плазменная пушка, метающая массивные шары высокоэнергетической плазмы, которые дестабилизируются и взрываются при столкновении. Этот взрыв наносит значительный урон в большом радиусе и на мгновение оставляет после себя горящий след, который может повредить корпус защищенной цели, хотя нестабильная природа снаряда несколько ограничивает эффективную дальность стрельбы IBL по сравнению с аналогичным по размерам оружием. \n\nКак ни странно, ни один из вторичных эффектов бомбомета не является преднамеренным - в попытке снизить энергопотребление оружия, из конструкции плазменной пушки были исключены различные функции, обеспечивающие безопасность и надежность, хотя негативные последствия такого шага явно мало интересуют пиратов.</t>	
	  <t id="301">Размер: МАЛЫЙ\nТип оружия: БОМБЕР\n\nЗажигательная мортира - это миниатюрная версия крупного зажигательного бомбомета. Как и более крупный аналог, мортира выбрасывает нестабильные плазменные снаряды, которые взрываются при ударе и оставляют после себя горящий след, способный повредить корпус защищенного корабля. Несмотря на то, что для своих размеров он обладает поразительной огневой мощью, отсутствие мощного источника питания резко ограничивает максимальную дальность и скорость полета снаряда.</t>	  
	  <t id="302">Как следует из названия, в турель с пучковым лучеметом встроена та же технология фазированной волны, что и в стандартный стационарный пучковым лучеметом. Как и технология-прародитель, турель наносит дополнительный урон по незащищенным элементам корпуса и поверхности, а также может частично обходить активные слои щита, хотя за это приходится платить уменьшением максимальной эффективной дальности - такой компромисс был признан необходимым для повышения способности рейдеров быстро поражать и выводить из строя цели во время рейдов по враждебному пространству.</t>
	  <t id="303">Турель с рельсовой автопушкой - это простая модификация, устанавливающая разработанный паранидами рельсовою автопушку на турельную установку среднего класса. Несмотря на то, что орудие имеет крайне низкие возможности отслеживания, оно может похвастаться лучшей в своем классе дальностью стрельбы и смертоносными снарядами, что дает рейдерам Яки чрезвычайно эффективное вооружение для преследования целей во время наступления или прикрытия тыловых дуг для сдерживания преследователей.</t>		  
	  <!--STATION MODULES-->
	  <t id="400">PLACEHOLDER</t>
	  <!--SHIPS-->
	  <t id="700">Галеон</t>
	  <t id="701">Огненный коготь</t>
	  <t id="702">Бригантина</t>	
	  <t id="703">Каррака</t>		
	  <t id="704">Мародер</t>  	  
	  <t id="705">(Коршун Рейдер){20101,20401} {20111,1001}</t>
	  <t id="706">(Гриф Рейдер){20101,20501} {20111,1001}</t> 
	  <!--SHIP DESCRIPTIONS-->
	  <t id="800">Ходят слухи, что пираты Пакта Чешуйки уже давно предлагают за большие деньги нанять теладийских строителей для удаленных работ, а после завершения работ захватывают их корабли. Большинство захваченных строительных кораблей быстро разбирают на металлолом, чтобы быстро получить прибыль и окупить затраты, но недавние изменения во внутренней культуре Пакта привели к иной судьбе некоторых судов. Растущая тенденция к организации и сотрудничеству среди пиратов Пакта привела к появлению пиратских военачальников, командующих большими флотилиями бродячих мародеров, стремящихся оставить свой след на галактической арене. В попытке вспомнить старые легенды о пиратском могуществе до закрытия Пакта некоторые захваченные строители "Альбатросов" всплыли в виде массивных пиратских кораблей-падальщиков, сильно модифицированных, но вполне узнаваемых, служащих флагманами для самых успешных пиратских военачальников. Эти военные корабли, получившие название "Галеон", - редкое явление, несмотря на распространение Пакта, что свидетельствует о сложности приобретения такого судна, учитывая неуправляемый характер пиратских отрядов и значительно ограниченные ресурсы, доступные пиратам. \n\nПоскольку его главная цель - наглядно демонстрировать мощь своих капитанов-военачальников, галеон отказывается от оборонительных мер, имея лишь скромную для своего класса защиту и не имея точечных защитных установок. Взамен корабль может похвастаться одним из самых тяжелых вооружений среди всех кораблей Содружества: внушительной батареей из 12 крупных турелей, часто оснащенных эклектичным вооружением из всего, что было под рукой на тот момент, а также обилием внутренних ангаров и множеством посадочных площадок для малых кораблей. Помимо собственных возможностей, галеон также неизбежно сопровождается целым отрядом пиратов - пестрой стаей, состоящей из любого количества судов всех размеров. Прибытие флота, возглавляемого галеоном, представляет серьезную угрозу для любого гражданского или военного объекта в системе, а те немногие экземпляры, которые удалось вырвать из-под контроля пиратов, являются ревностно охраняемыми трофеями. </t>
	  <t id="801">Еще одна возрожденная конструкция, появившаяся благодаря растущему сотрудничеству в рамках Пакта Чешуйки, - бомбардировщик "Огненный коготь" - удивительно способный корабль, который часто встречается в больших пиратских флотилиях, как для сопровождения крупных судов, так и в качестве самостоятельного ударного крыла. \n\nХотя корабль довольно медленный, он хорошо защищен и имеет крепкий корпус. Однако истинная сила бомбардировщика заключается в установленной под кабиной зажигательной мортире, способной быстро разрушать открытые элементы поверхности и ослаблять защищенные корпуса. Даже один взрывной коготь представляет смертельную угрозу для слабозащищенных грузовых кораблей, а достаточное их количество может даже бросить вызов и обезоружить эсминец, оставив его выведенным из строя и уязвимым для абордажных действий, предпринятых более крупными кораблями.</t>	
	  <t id="802">Бригантина - это хорошо вооруженный крупный корабль, способный представлять значительную угрозу даже для военных сил, - одна из самых крупных угроз, регулярно используемых Пактом Чешуйки. Этот корабль можно встретить практически везде, где орудуют пираты Пакта Чешуйки и он выполняет любую роль - от одиночного рейдера до лидера отряда, - а его повсеместное присутствие в пиратских флотилиях объясняется прежде всего относительной легкостью приобретения. Как заключили многие наблюдатели по его внешнему виду, бригантина собрана пиратскими корабельщиками из частей корпусов вспомогательных кораблей и носителей Телади, собранных с обломков, списанных кораблей и даже захваченных трофеев. Как и в случае с галеоном, ходят слухи, что Пакт Чешуйки использует менее открытые способы приобретения этих корпусов через независимые компании или недобросовестных теладийских чиновников, хотя Компания Телади решительно отрицает эти слухи, считая их клеветой, а Пакт, как и прежде, хранит свои секреты в тайне. \n\nВ боевом пространстве бригантина использует типично несочетаемый набор оружия и защитных средств, а пираты компенсируют недостаток изощренности или планирования энтузиазмом и огромным количеством огня. Горстка стыковочных площадок и пусковых труб - остатки от оригинальных кораблей, составляющих корпус, - позволяет "Бригантине" развернуть и поддерживать небольшое крыло истребителей или дронов, чтобы усилить и без того мощную огневую мощь, а вместительный грузовой отсек избавляет от необходимости привередничать с награбленной добычей. Даже внушительные размеры корабля - это еще одно оружие в борьбе с гражданскими грузовыми судами. Однако конструкция бригантины имеет множество недостатков, так как для корабля такого размера она имеет слабую структуру корпуса, что усугубляется относительно ограниченной защитой и низкой скоростью. Кроме того, значительная огневая мощь широко распределена по корпусу, что оставляет мало слепых зон, но, в свою очередь, значительно ухудшает способность корабля концентрировать огонь.</t>
	  <t id="803">CARRACK DESCR</t>
	  <t id="804">Корвет "Мародер" - еще одна отечественная разработка Пакта Чешуйки - был впервые создан в порыве отчаяния склонным к механике капитаном Пакта, чей  Минотавр рейдер был покалечен во время неудачного рейда. Хотя ему удалось вернуться в скрытый фрипорт, выживание было лишь первой из его проблем. Оказавшись в финансовой яме, с разбитым кораблем и командой на грани дезертирства, капитан - некто Илйоргавас Минанорос Иоаннис XII - заметил, что, хотя центральная часть его "Минотавра" представляла собой не более чем искореженный металлолом, критически важные носовой и кормовой отсеки управления машинами все еще оставались в основном целыми. Вдохновившись, он сумел выбить из своей команды немного больше веры и провел следующие несколько дней, вырезая поврежденную центральную секцию корабля и соединяя две оставшиеся части. Через несколько модификаций он и его команда снова отправились в путь на корабле, который стал образцом для "Мародера". \n\nКак самый маленький корабль среднего класса, который сейчас можно найти в Сети Врат, "Мародер" специализируется на атаках мелких противников и бегстве от более крупных благодаря своей хорошей маневренности и сравнительно высокой скорости. Разнообразный набор вооружения - пара стационарных установок М-класса, одна турель М-класса и четыре стационарные установки S-класса - обеспечивает кораблю хорошую ударную мощь против небольших транспортов или вражеских истребителей, а удивительно вместительные для его размеров грузовые склады позволяют вольным разбойникам SCA уносить домой добычу. В то же время слабая защита, сомнительная прочность корпуса и скудное для своей весовой категории вооружение оставляют кораблю невыгодные шансы при столкновении с другими корветами или даже с особенно злобными пилотами тяжелых истребителей. Тем не менее, низкие эксплуатационные расходы и дешевая стоимость строительства (часто удешевляемая за счет использования списанных минотавров, как в оригинале) обеспечивают ему место основного корабля среди пиратов Пакта Чешуйки.</t>
	  <t id="805">Спроектированный с расчетом на большую команду для длительных рейдов, он представляет собой тесный и едва пригодный для жизни бардак, а каютами служат наспех переделанные койки и переоборудованные грузовые трюмы. Как и большинство кораблей класса Рейдер, он плохо обслуживается, часто имеет боевые повреждения и держится на отчаянии и необходимости. Имея репутацию смертельной ловушки, Коршун Рейдер - это корабль, который осмелятся назвать своим домом только самые смелые и безрассудные пираты.\n\n Чтобы компенсировать увеличившийся вес, к корпусу молотком и гвоздями приделали два дополнительных двигателя, придав Коршуну удивительную скорость, что неудивительно - ценой надежности. Оригинальная посадочная площадка была полностью демонтирована, а вместо нее установлен огромный отсек для хранения торпед и пусковые установки, что позволяет ему наносить сокрушительные удары, намного превосходящие по силе обычные корветы.</t>
	  <t id="806">Оснащенный несколькими турелями, Гриф Рейдер может похвастаться значительно улучшенной оборонительной способностью по сравнению со своим гражданским аналогом. Однако, как и большинство кораблей класса Рейдер, он представляет собой лоскутное одеяло из модификаций, часто плохо обслуживаемых и напичканных низкосортными системами. Его тесное и едва пригодное для жизни внутренне убранство отражает его предназначение - сочетание относительно большого грузового пространства с экстремальными оборонительными возможностями при минимизации всего, что не связано с прибылью или выживанием.\n\nДалеко не похожий даже на плохо сохранившиеся грузовые корабли Гриф гражданских торговцев, Гриф Рейдер обычно имеет множество внешних повреждений, отсутствующих панелей и оголенной проводки. Его крайне низкая стоимость при перепродаже делает его таким кораблем, который мало кто захочет купить - разве что отчаянные или безрассудные бедолаги, готовые воспользоваться его огневой мощью и грузоподъемностью, невзирая на риск.</t>
	  <!--iSHIELDS-->
	  <t id="900">ВГ XL - Галеон Внутренний генератор щита</t>
	  <t id="901">ВГ S - Огненный коготь Внутренний генератор щита</t>	
	  <t id="902">ВГ L - Бригантина Внутренний генератор щита</t>
	  <t id="903">ВГ L - Каррака Внутренний генератор щита</t>
	  <t id="904">ВГ M - Мародер Внутренний генератор щита</t>
	</page>
</add>
  <replace sel="/language/page[@id='20221']/t[@id='3061']/text()[1]">Крейсер</replace>
  <replace sel="/language/page[@id='20221']/t[@id='3062']/text()[1]">Корабль, способный не только извергать огневую мощь, но и вывезти плоды победы.</replace>
</diff> 