<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<language>
	<page id="33232474" title="DeadAir Script T Files" descr="names used in DeadAir Scripts" voice="no">
		<!-- DONE: Library entries like job names etc -->
		<!-- DONE: hover descriptions for dynamic war -->
		<t id="100">DA Mod {1001,4872}</t>
		<!-- Submod Menus 101-109 -->
		<t id="101">DA Динамичные Войны [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="102">DA Динамичные Новости [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="103">DA Эволюция ксенонов [RE:Опционально для повышения сложности]</t>
		<t id="104">DA Заполнение экономики [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="105">DA Задачи [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="106">DA Врата [RE:Рекомендовано не трогать]</t>
		<t id="107">DA Бог [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="108">DA Анализ чертежей</t>
		<t id="109">(XXX)</t>
		<!-- Dynamic War Menu Entries -->
		<t id="110">Улучшить отношения</t>
		<t id="111">Ухудшить отношения</t>
		<t id="112">Последние новости</t>
		<t id="113">(XXX)</t>
		<t id="114">(XXX)</t>
		<t id="115">(XXX)</t>
		<t id="116">(XXX)</t>
		<t id="117">(Опции){1001,3405}</t>
		<t id="118">Разблокировать отношения</t>
		<t id="119">ДВ Игнорируемые фракции</t>
		<t id="120">Недостаточно отношений</t>
		<t id="121">(XXX)</t>
		<t id="122">(XXX)</t>
		<t id="123">Включить Динамичные Войны [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="124">Включить ДВ Одолжения</t>
		<t id="125">Интервал динамичных войн</t>
		<t id="126">Значимость: Близкий союзник</t>
		<t id="127">Большое увеличение значимости</t>
		<t id="128">Малое увеличение значимости</t>
		<t id="129">Малое уменьшение значимости</t>
		<t id="130">Большое уменьшение значимости</t>
		<t id="131">Значимость: Немезида</t>
		<t id="132">Значимость без изменений</t>
		<t id="133">Модификатор основной расы</t>
		<t id="134">Модификатор текущих отношений</t>
		<t id="135">Модификатор обычных отношений</t>
		<t id="136">Включить ДВ Разнообразный текст</t>
		<t id="137">Включить режим отладки ДВ</t>
		<t id="138">Заблокировано</t>
		<t id="139">Разблокировано</t>
		<t id="140">Разрешено</t>
		<t id="141">Игнорируется</t>
		<t id="142">Включить ограничение для отношений ИИ</t>
		<t id="143">Максимальное колличество фракций для проверки</t>
		<t id="144">История войн</t>
		<t id="145">Меню логики секторов для фракций</t>
		<t id="146">Включить отслеживание статистики ДВ</t>
		<t id="147">Включить усталость от войны</t>
		<t id="148">Минимальное время для окончания усталости от войны</t>
		<!-- Dynamic War Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1110">Позволяет игроку использовать кредиты или одолжения для улучшения отношений между двумя фракциями.</t>
		<t id="1111">Позволяет игроку использовать кредиты или одолжения для улучшения отношений между двумя фракциями. Снижение отношений между двумя фракциями требует определенного уровня репутации с фракцией.</t>
		<t id="1112">Показывает последние события, аналогично журналу.</t>
		<t id="1113">Показывает количество военных кораблей у каждой поддерживаемой фракции.</t>
		<t id="1114">Показывает количество гражданских кораблей и станций, которыми располагает каждая поддерживаемая фракция.</t>
		<t id="1115">Показывает общий обзор количества хранящихся у фракции товаров в сравнению с требуемым количеством.</t>
		<t id="1116">Показывает общий обзор складов станций фракции, разделенный на производственные станции, и станции, потребляющие товары.</t>
		<t id="1117">Набор опций, позволяющих изменить работу скриптов динамичных войн</t>
		<t id="1118">Позволяет игроку разблокировать отношения между фракциями. Это может вызвать проблемы с некоторыми сюжетными заданиями.</t>
		<t id="1119">Позволяет игроку включить или выключить определенные фракции из скрипта динамичных войн. Отключение фракции может помочь избежать проблем с некоторыми сюжетными заданиями.</t>
		<t id="1120">У вас недостаточно репутации с (FACTION)</t>
		<t id="1121">(XXX)</t>
		<t id="1122">(XXX)</t>
		<t id="1123">Устанавливает, будет ли скрипт динамической войны продолжать выполняться. Отключение не возвращает отношения.</t>
		<t id="1124">Устанавливает, будет ли игрок продолжать накапливать одолжения за поддержание 20+ отношений с фракцией.</t>
		<t id="1125">Устанавливает время \(в минутах\) между событиями динамичных войн. По умолчанию = 30 минут</t>
		<t id="1126">Устанавливает значимость событий, в которых отношения двух фракций увеличиваются ДО 25. Чтобы вычислить процент вероятности, возьмите это значение и разделите на общую значимость событий. По умолчанию = 1</t>
		<t id="1127">Устанавливает значимость событий, в которых отношения двух фракций увеличиваются НА 15. Чтобы вычислить процент вероятности, возьмите это значение и разделите на общую значимость событий. По умолчанию = 16</t>
		<t id="1128">Устанавливает значимость событий, в которых отношения двух фракций увеличиваются НА 5. Чтобы вычислить процент вероятности, возьмите это значение и разделите на общую значимость событий. По умолчанию = 32</t>
		<t id="1129">Устанавливает значимость событий, в которых отношения двух фракций увеличиваются НА 5. Чтобы вычислить процент вероятности, возьмите это значение и разделите на общую значимость событий. По умолчанию = 32</t>
		<t id="1130">Устанавливает значимость событий, в которых отношения двух фракций увеличиваются НА 15. Чтобы вычислить процент вероятности, возьмите это значение и разделите на общую значимость событий. По умолчанию = 16</t>
		<t id="1131">Устанавливает значимость событий, в которых отношения двух фракций увеличиваются ДО -30. Чтобы вычислить процент вероятности, возьмите это значение и разделите на общую значимость событий. По умолчанию = 1</t>
		<t id="1132">Устанавливает значимость событий, в которых отношения двух фракций НЕ ИЗМЕНЯТСЯ. Чтобы вычислить процент вероятности, возьмите это значение и разделите на общую значимость событий. По умолчанию = 0</t>
		<t id="1133">Устанавливает влияние основной расы. Фракции будут более дружелюбны к представителям той же расы и ксенофобны, чем выше это значение. Это значение является множителем. По умолчанию = 0.25</t>
		<t id="1134">Устанавливает эффект, который оказывают текущие отношения между фракциями. Фракции будут склонны продолжать дружеские отношения или враждовать, чем выше это значение. Это значение является множителем. По умолчанию = 0.5</t>
		<t id="1135">Устанавливает влияние на текущих союзников и врагов фракции. Фракции будут стремиться к созданию коалиций, чем выше это значение. Это значение является множителем. По умолчанию = 0.25</t>
		<t id="1136">Устанавливает, добавлять ли разнообразие в записи в журнале. Не влияет на геймплей, но требует много работы, чтобы написать их или найти подходящие цитаты.</t>
		<t id="1137">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1138">Отношения с фракцией заблокированы</t>
		<t id="1139">(XXX)</t>
		<t id="1140">Эта фракция может быть выбрана в скрипте динамичных войн. Будут выбраны только те фракции, которые активны, претендуют на пространство и имеют разблокированные отношения.</t>
		<t id="1141">Эта фракция не будет выбираться в скрипте динамичных войн.</t>
		<t id="1142">Устанавливает, будет ли запущен скрипт, ограничивающий и корректирующий отношения между фракциями. Этот скрипт предотвращает отношения между ИИ и ИИ выше 27, чтобы избежать выполнения условия «Сам». Он также исправляет отношения {20203,701}, чтобы они соответствовали {20203,601}, чтобы избежать гражданской войны.</t>
		<t id="1143">Количество фракций, которые скрипт будет использовать в качестве потенциальной второй фракции во время события. Увеличение этого значения повлияет на производительность, так как для определения силы фракции требуется большой объем вычислений. По умолчанию = 4</t>
		<t id="1144">(XXX)</t>
		<t id="1145">Позволяет игроку изменить, включена ли логика фракций в кластерах и их мини-секторах. Это меню заставит кластер и сектора иметь одинаковые настройки, если они будут изменены, чтобы избежать проблем с ИИ. Это может вызвать проблемы с некоторыми сюжетными миссиями.</t>
		<t id="1146">Включает новый функционал для отслеживания убийств кораблей и статистики боёв для конфликтов, начатых этим скриптов.</t>
		<t id="1147">Позволяет фракциям вернуться к прежней репутации, если они понесли достаточно потерь. Войны длятся не менее 2 часов, после чего наступает мир через усталость от войны.</t>
		<t id="1148">Если усталость от войны включена, это минимальное время в минутах, через которое война может закончиться из-за порога усталости от войны.</t>
		<!-- Dynamic War Misc -->
		<t id="2110">(FACTION)отношения заблокированы.</t>
		<t id="2111">(XXX)</t>
		<t id="2112">(XXX)</t>
		<t id="2113">(XXX)</t>
		<t id="2114">Отношения слишком хороши</t>
		<t id="2115">Дипломатические одолжения</t>
		<t id="2116">Кластер</t>
		<t id="2117">Изменение количества по сравнению с %s минут назад.</t>
		<t id="2118">Усталость от войны</t>
		<t id="2119">Счёт войны</t>
		<t id="2120">(XXX)</t>
		<t id="2121">(XXX)</t>
		<t id="2122">(XXX)</t>
		<t id="2123">(XXX)</t>
		<t id="2124">(XXX)</t>
		<t id="2125">(XXX)</t>
		<t id="2126">(XXX)</t>
		<t id="2127">(XXX)</t>
		<t id="2128">(XXX)</t>
		<t id="2129">(XXX)</t>
		<!-- Dynamic War Quotes -->
		<!-- Alliance -->
		<t id="3110">Возвышенные слова не могут создать союз или сохранить его; это могут сделать только конкретные дела. (Джон Ф. Кеннеди).</t>
		<t id="3111">Мир держится не на любви, а на тех взаимоподдерживающих союзах, в которых стороны признают свою зависимость друг от друга в достижении общих и личных целей. (Фред Аллен)(Изменено)</t>
		<t id="3112">Мы не диктуем. Мы не говорим им, как они должны поступать или на кого они должны быть похожи. Мы их друзья. У нас есть общие интересы, и мы будем помогать им всеми возможными способами. (Колин Пауэлл)(Изменено)</t>
		<t id="3113">Создавайте стратегические альянсы и партнерства: Сейчас и в ближайшие годы проницательные лидеры будут создавать альянсы с другими организациями, чья судьба коррелирует с их собственной. (Уоррен Г. Беннис)</t>
		<t id="3114">Ни один человек, ни одна нация, ни один из нас не так умен, как все мы, думающие вместе.(Джеймс Г. Ставридис)(Изменено)</t>
		<!-- Friendly -->
		<t id="3120">Сообщество означает конструктивное взаимодействие со странами-единомышленниками для создания сильных, устойчивых институтов и альянсов, а также вовлечение в это сообщество новых держав, чтобы снизить вероятность будущих конфликтов. (Джо Либерман)</t>
		<t id="3121">Альянсы и международные организации должны восприниматься как возможности для лидерства и средства расширения нашего влияния, а не как ограничения нашей власти. (Чак Хейгел)</t>
		<t id="3122">Чтобы добиться выдающихся результатов, всегда нужна группа людей, работающих вместе с общей целью в атмосфере доверия и сотрудничества. (Джеймс М. Кузес)</t>
		<t id="3123">Там, где люди доброй воли собираются вместе и преодолевают свои разногласия ради общего блага, можно найти мирные и справедливые решения даже для тех проблем, которые кажутся самыми неразрешимыми. (Нельсон Мандела)</t>
		<t id="3124">Обычно человек умирает в одиночестве или потому, что ввязался во что-то непосильное. Часто человек умирает, потому что у него нет правильных союзов, потому что его не поддерживают. (Джованни Фальконе)(Изменено)</t>
		<!-- Positive to Neutral -->
		<t id="3130">Мир, торговля и честная дружба со всеми народами, но ни с одним не заключать союзов. (Томас Джефферсон)</t>
		<t id="3131">Мое страстное желание - и моя цель - строго соблюдать все наши обязательства, внешние и внутренние, но держать государство свободным от политических связей с любой другой страной; следить за тем, чтобы они были независимы от всех и не находились ни под чьим влиянием. (Джордж Вашингтон)(Изменено)</t>
		<t id="3132">Торговля со всеми народами, союз ни с одним - вот наш девиз. (Томас Джефферсон)</t>
		<t id="3133">Дружба - это всего лишь название союза с глупостями и несчастьями других. У нас достаточно собственных несчастий: зачем же тогда вступать добровольцами в чужие? (Томас Джефферсон)</t>
		<t id="3134">Великое правило поведения для нас в отношении иностранных государств заключается в том, чтобы, расширяя наши торговые отношения, иметь с ними как можно меньше политических связей. (Джордж Вашингтон)</t>
		<!-- Negative to Neutral -->
		<t id="3140">Права нейтралитета будут соблюдаться только тогда, когда их защищает адекватная держава. Нация, презренная своей слабостью, лишается даже привилегии быть нейтральной. (Александр Гамильтон)</t>
		<t id="3141">Политическое общество живет не для того, чтобы проводить внешнюю политику; правильнее было бы сказать, что оно проводит внешнюю политику для того, чтобы жить. (Джордж Ф. Кеннан)</t>
		<t id="3142">Велика вина ненужной войны. Мы должны стремиться к сохранению нейтралитета.(Джон Адамс)(Изменено)</t>
		<t id="3143">Чтобы сразиться с вороном, вы можете заключить союз со змеем, пока не закончится битва. (Роберт Джордан)(Изменено)</t>
		<t id="3144">Мы ищем новый путь вперед, основанный на взаимных интересах и взаимном уважении. Тем лидерам по всему миру, которые стремятся посеять конфликт или свалить на нас все беды своего общества, - знайте, что ваш народ будет судить вас по тому, что вы можете построить, а не по тому, что вы разрушаете. Тем, кто цепляется за власть с помощью коррупции, обмана и подавления инакомыслия, знайте, что вы находитесь на неправильной стороне истории; но мы протянем вам руку помощи, если вы готовы разжать кулаки. (Барак Обама)(Изменено)</t>
		<t id="3145">Наша цель - мир. Мы можем добиться этого мира, укрепляя наши союзы, откровенно говоря об опасностях, стоящих перед нами, заверяя потенциальных противников в серьезности наших намерений, активно используя все возможности для честных и плодотворных переговоров. (Рональд Рейган)</t>
		<!-- Negative -->
		<t id="3150">Это сила, которая сильнее воли. Может ли камень вырваться из-под власти законов гравитации? Невозможно. Невозможно, чтобы зло заключило союз с добром. (Исидор Дюкасс Лотреамон)</t>
		<t id="3151">Пусть каждая страна знает, желает она нам добра или зла, что мы заплатим любую цену, понесем любое бремя, справимся с любыми трудностями, поддержим любого друга, выступим против любого врага, чтобы обеспечить выживание и успех нашей нации. (Джон Ф. Кеннеди)(Изменено)</t>
		<t id="3152">Доверие заслуживают, уважение оказывают, а лояльность демонстрируют. Предательство любого из них означает потерю всех трех. (Зиад К. Абдельнур)</t>
		<t id="3153">Когда вы боитесь врага, страх сокрушает вашу силу; и эта слабость придает силу вашим противникам. (Уильям Шекспир)</t>
		<t id="3154">В мире сложных угроз наша безопасность и лидерство зависят от всех элементов нашей мощи, включая сильную и принципиальную дипломатию. (Барак Обама)</t>
		<!-- Conflict -->
		<t id="3160">Единственное, что необходимо для торжества зла, - это чтобы добрые люди ничего не делали. Мы отказываемся сидеть сложа руки, пока наши враги становятся все смелее. (Эдмунд Берк)(Изменено)</t>
		<t id="3161">Зло бессильно, если добро не боится. Наша нация не склонится перед проступками против нас. (Рональд Рейган)(Изменено)</t>
		<t id="3162">Именно наш выбор добра или зла определяет наш характер, а не наше мнение о добре или зле. Наш враг выбрал зло, и мы решаем противостоять ему. (Аристотель)(Изменено)</t>
		<t id="3163">Дверь примирения и компромисса окончательно закрыта нашими противниками, и нам остается только встретить конфликт с достоинством и твердостью людей, достойных свободы. (Роберт Тумбс)</t>
		<t id="3164">Способ обеспечить мир - это быть готовым к войне. Те, кто начеку и готов к встрече с противником, подвергаются гораздо меньшей опасности быть атакованными, нежели те, кто бездействует, чувствует себя уверенно и небрежно. (Бенджамин Франклин)</t>
		<!-- War -->
		<t id="3170">Никогда не оставляйте врага позади, иначе он снова поднимется и вцепится вам в горло. (Шакра)</t>
		<t id="3171">Перед нами тяжелейшее испытание. Нам предстоят долгие месяцы борьбы и страданий. Вы спросите, какова наша политика? Я могу сказать: В том, чтобы вести войну против чудовищной тирании. (Уинстон Черчилль)(Изменено)</t>
		<t id="3172">Вы собираетесь отправиться в Великий крестовый поход, к которому мы стремились все эти месяцы. На вас устремлены взоры всего мира. Надежды и молитвы нашего народа повсюду идут вместе с вами. Вам предстоит уничтожить вражескую военную машину, ликвидировать тиранию и обеспечить себе безопасность в свободной вселенной. (Дуайт Д Эйзенхауэр)(Изменено)</t>
		<t id="3173">Путь, который мы выбрали на данный момент, полон опасностей, как и все пути; но он наиболее соответствует нашему характеру и мужеству как нации. Цена нашего образа жизни всегда высока, но мы всегда ее платили. И один путь мы никогда не выберем - это путь капитуляции или покорности. (Джон Ф. Кеннеди)(Изменено)</t>
		<t id="3174">Неужели мы позволим нашим дерзким врагам безнаказанно нарушать границы нашей страны? Позволите ли вы сбежать врагу, который вселил ужас в ваши семьи? Вы не позволите. Тогда марш навстречу им. Научите вселенную, что проклятие ожидает тех, кто нарушает территорию нашего народа. Результатом наших усилий будет незамутненная слава и прочный мир. (Наполеон Бонапарт)(Изменено)</t>
		<!-- War Stages -->
		<t id="3180">Холодная война</t>
		<t id="3181">Конфликт низкой интенсивности</t>
		<t id="3182">Военная кампания</t>
		<t id="3183">Полномасштабная война</t>
		<!-- War Names -->
		<t id="3190">Решающая/ее</t>
		<t id="3191">Героическая/ое</t>
		<t id="3192">Уверенная/ое</t>
		<t id="3193">Близкая/ое</t>
		<t id="3194">Пиррова/о</t>
		<!-- War Outcomes -->
		<t id="3200">Победа</t>
		<t id="3201">Ничья</t>
		<t id="3202">Поражение</t>
		<!-- Evolution Menu Entries -->
		<t id="160">Включить эволюцию ксенонов</t>
		<t id="161">Интервал эволюции</t>
		<t id="162">Текущий уровень эволюции / Максимальный уровень</t>
		<t id="163">Включить эволюцию флотов ксенонов</t>
		<t id="164">Максимум добавленных флотов ксенонов</t>
		<t id="165">Размер флотов ксенонов</t>
		<t id="166">Малый флот</t>
		<t id="167">Средний флот</t>
		<t id="168">Крупная флотилия</t>
		<t id="169">Включить режим отладки для эволюции</t>
		<t id="170">Включить эволюцию для ксенонских станций</t>
		<t id="171">Включить эволюцию скорости принятия решений</t>
		<t id="172">Настройка пределов эволюции</t>
		<t id="173">(XXX)</t>
		<t id="174">(XXX)</t>
		<t id="175">(XXX)</t>
		<t id="176">(XXX)</t>
		<t id="177">(XXX)</t>
		<t id="178">(XXX)</t>
		<t id="179">(XXX)</t>
		<!-- Evolution Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1160">Устанавливает, будет ли скрипт эволюции продолжать выполняться. Отключение не удаляет уже обновленные корабли.</t>
		<t id="1161">Устанавливает время \(в минутах\) между повышениями уровня эволюции. Не влияет, если эволюция отключена или уже находится на максимальном уровне. По умолчанию = 240 минут</t>
		<t id="1162">Показывает текущий уровень эволюции.</t>
		<t id="1163">Изменяет, будут ли построены дополнительные корабли ксенонов.</t>
		<t id="1164">Изменяет максимальное количество флотов ксенонов, которые будут заказаны благодаря эволюции. По умолчанию = 10 флотов</t>
		<t id="1165">Размер ксенонских флотов, добавленных Эволюцией. Это повлияет только на будущие созданные флоты. По умолчанию = Средний</t>
		<t id="1166">1{1001,48}(XL) - 1{1001,48}(XL) {1001,7817}(Эскорт) - 3{1001,50}(M) {1001,7817}(Эскорт) - 6{1001,51}(S) {1001,7817}(Эскорт)</t>
		<t id="1167">1{1001,48}(XL) - 3{1001,48}(XL) {1001,7817}(Эскорт) - 9{1001,50}(M) {1001,7817}(Эскорт) - 18{1001,51}(S) {1001,7817}(Эскорт)</t>
		<t id="1168">1{1001,48}(XL) - 5{1001,48}(XL) {1001,7817}(Эскорт) - 15{1001,50}(M) {1001,7817}(Эскорт) - 30{1001,51}(S) {1001,7817}(Эскорт)</t>
		<t id="1169">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1170">Устанавливает будут ли ксеноновые верфи и порты будут расширяться на уровнях эволюции 1, 3 и 5. На каждом из этих уровней верфи добавят два дополнительных модуля хранения, дополнительную XL-верфь и дополнительную защитную платформу. Порты получат один дополнительный модуль хранения и одно доп производство энергоэлементов.</t>
		<t id="1171">Устанавливает, будут ли ксеноны заказывать один или несколько флотов Эволюции за раз. Если включено, ксеноны будут заказывать по одному флоту НА КАЖДОЙ верфи. Если отключено, будут заказывать один флот НА ОДНОЙ верфи. При заказе флотов будет соблюдаться максимальное количество добавленных флотов ксенонов.</t>
		<t id="1172">Устанавливает максимальный уровень эволюции ксенонов</t>
		<t id="1173">(XXX)</t>
		<t id="1174">(XXX)</t>
		<t id="1175">(XXX)</t>
		<t id="1176">(XXX)</t>
		<t id="1177">(XXX)</t>
		<t id="1178">(XXX)</t>
		<t id="1179">(XXX)</t>
		<!-- Evolution Misc -->
		<t id="2160">Branch 9 ЭВО {1001,1112}</t>
		<t id="2161">Branch 9 ЭВО {1001,7817}</t>
		<t id="2162">ЭВО {20402,1}(1)</t>
		<t id="2163">ЭВО {20402,2}(2)</t>
		<t id="2164">ЭВО {20402,3}(3)</t>
		<t id="2165">ЭВО {20402,4}(4)</t>
		<t id="2166">ЭВО {20402,5}(5)</t>
		<t id="2167">ЭВО {20402,6}(6)</t>
		<t id="2168">ЭВО {20402,7}(7)</t>
		<t id="2169">ЭВО {20402,8}(8)</t>
		<t id="2170">ЭВО {20402,9}(9)</t>
		<t id="2171">ЭВО {20402,10}(10)</t>
		<t id="2172">(XXX)</t>
		<t id="2173">(XXX)</t>
		<t id="2174">(XXX)</t>
		<t id="2175">(XXX)</t>
		<t id="2176">(XXX)</t>
		<t id="2177">(XXX)</t>
		<t id="2178">(XXX)</t>
		<t id="2179">(XXX)</t>
		<!-- Fill Menu Entries -->
		<t id="200">Включить заполнение [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="201">Интервал заполнения</t>
		<t id="202">Максимум {20102,1051} хранилища %</t>
		<t id="203">Обработанный максимум {20102,1051} хранилища %</t>
		<t id="204">Минимум {20102,1051} хранилища %</t>
		<t id="205">Обработанный минимум {20102,1051} хранилища %</t>
		<t id="206">Обработанный {20102,1071}/{20102,1081} хранилища %</t>
		<t id="207">Обработанный минимум {20102,1071}/{20102,1081} хранилища %</t>
		<t id="208">Включить заполнение модификациями корабля</t>
		<t id="209">Включить режим отладки для Заполнения</t>
		<t id="210">Включить заполнение флота модификациями корабля</t>
		<t id="211">Включить заполнение модификациями окраски корабля</t>
		<t id="212">Меню заполнения фракций</t>
		<t id="213">Статистика заполнения</t>
		<t id="214">{1001,9803} Лимит кредитов</t>
		<t id="215">Настройка постройка кораблей ксенонов</t>
		<t id="216">(XXX)</t>
		<t id="217">(XXX)</t>
		<t id="218">(XXX)</t>
		<t id="219">(XXX)</t>
		<!-- Fill Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1200">Устанавливает, будет ли скрипт заполнения выполняться.</t>
		<t id="1201">Как часто Заполнение будет проверять станции. По умолчанию=60</t>
		<t id="1202">Наименьший процент вместимости хранилища, при котором груз может быть удален при значении {20102,1051}. Установи значение 100, чтобы отключить удаление груза. По умолчанию=90.</t>
		<t id="1203">Процент вместимости хранилища после удаления груза при значении {20102,1051}. По умолчанию=75.</t>
		<t id="1204">Наибольший процент вместимости хранилища перед добавлением груза при значении {20102,1051}. Установи значение 0, чтобы отключить добавление груза. По умолчанию=5.</t>
		<t id="1205">Процент вместимости хранилища после добавления груза при значении {20102,1051}. По умолчанию=10.</t>
		<t id="1206">Наибольший процент вместимости склада перед добавлением груза при значении {20102,1071}/{20102,1081}. Установи значение 0, чтобы отключить добавление груза. По умолчанию=5.</t>
		<t id="1207">Процент вместимости склада после добавления груза при значении {20102,1071}/{20102,1081}. По умолчанию=10.</t>
		<t id="1208">Устанавливает, будет ли скрипт добавлять корабельные моды на случайный корабль XL/L владельца станции, когда ресурсы иссякнут.</t>
		<t id="1209">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1210">Устанавливает, будет ли скрипт добавлять корабельные моды всем подчиненным выбранного военного корабля.</t>
		<t id="1211">Устанавливает, будет ли скрипт добавлять расскраски корабля.</t>
		<t id="1212">Меню, позволяющее исключить фракции на кого не действует Заполнение для {1001,9803} или верфей/портов.</t>
		<t id="1213">Меню со статистикой добавленных/удаленных товаров, модифицированных кораблей и баланса счетов фракций.</t>
		<t id="1214">Ограничивает количество товаров, которые можно добавить на торговую станцию, до значения, меньшего, чем стоимость удаленных товаров. Это рассчитывается по средней цене товара.</t>
		<t id="1215">Если скрипт заполнения включён, будут добавляться товары на ксенонские верфи и порты, даже если настройки верфи/порта не позволяют добавлять товары. Скрипт будет добавлять товары, если на станции имеется менее 20-25 % требуемых товаров.</t>
		<t id="1216">(XXX)</t>
		<t id="1217">(XXX)</t>
		<t id="1218">(XXX)</t>
		<t id="1219">(XXX)</t>
		<!-- Fill Misc -->
		<t id="2200">Добавлено</t>
		<t id="2201">Удалено</t>
		<t id="2202">Модифицировано</t>
		<t id="2203">Среднее</t>
		<t id="2204">Устанавливает, будут ли настройки для DA Заполнение применяться к этой фракции. {1001,9803}s.</t>
		<t id="2205">Устанавливает, будут ли настройки для DA Заполнение будет применяться к станциям строительства/обслуживания кораблей этой фракции.</t>
		<t id="2206">Заполение {20111,101}(Mk1)</t>
		<t id="2207">Заполение {20111,201}(Mk2)</t>
		<t id="2208">Заполение {20111,301}(Mk3)</t>
		<t id="2209">(XXX)</t>
		<t id="2210">(XXX)</t>
		<t id="2211">(XXX)</t>
		<t id="2212">(XXX)</t>
		<t id="2213">(XXX)</t>
		<t id="2214">(XXX)</t>
		<t id="2215">(XXX)</t>
		<t id="2216">(XXX)</t>
		<t id="2217">(XXX)</t>
		<t id="2218">(XXX)</t>
		<t id="2219">(XXX)</t>
		<!-- Jobs Menu Entries -->
		<t id="240">Включить Экспедиции [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="241">Включить Умные тэги секторов [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="242">Включить Задачи Exped-режим отладки</t>
		<t id="243">Включить Задачи SST-режим отладки</t>
		<t id="244">Включить Задачи SST-подробный режим отладки</t>
		<t id="245">Квоты Задач</t>
		<t id="246">Критический {1001,11284}(Сектор) {1004,24}(патруль)</t>
		<t id="247">Центральный {1001,11284}(Сектор) {1004,24}(патруль)</t>
		<t id="248">Пограничный {1001,11284}(Сектор) {1004,24}(патруль)</t>
		<t id="249">Оспариваемый {1001,11284}(Сектор) {1004,24}(патруль)</t>
		<t id="250">Малый флот</t>
		<t id="251">Средний флот</t>
		<t id="252">Крупная флотилия</t>
		<t id="253">Галактическая квота</t>
		<t id="254">Секторальная квота</t>
		<t id="255">{1001,49}(L) {1002,12032}(Торговец)</t>
		<t id="256">{1001,50}(M) {1002,12032}(Торговец)</t>
		<t id="257">{1001,49}(L) {20204,5601}(Добыча минералов)</t>
		<t id="258">{1001,50}(M) {20204,5601}(Добыча минералов)</t>
		<t id="259">{1001,49}(L) {20204,5701}(Добыча газа)</t>
		<t id="260">{1001,50}(M) {20204,5701}(Добыча газа)</t>
		<t id="261">Меню базовых Задач</t>
		<t id="262">Задача ID</t>
		<t id="263">Убрать эксклюзивность космических задач</t>
		<t id="264">(XXX)</t>
		<t id="265">(XXX)</t>
		<t id="266">(XXX)</t>
		<t id="267">(XXX)</t>
		<t id="268">(XXX)</t>
		<t id="269">(XXX)</t>
		<!-- Jobs Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1240">Устанавливает, будут ли фракциям добавляться Экспедиции и запускаться для нападения на врага.</t>
		<t id="1241">Устанавливает, будет ли использоваться логика определения задач для критического, основного, пограничного и спорного секторов. Для создания, организации и запуска усиления секторов.</t>
		<t id="1242">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1243">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1244">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки. В этом случае логи будут максимально подробными.</t>
		<t id="1245">(XXX)</t>
		<t id="1246">Эта задача - патрулировать сектора, которые считаются критически важными для фракции. Сектора должны включать верфь или пристань И принадлежать фракции.</t>
		<t id="1247">Эта задача - патрулировать сектора, которые считаются основными. Сектора не должны граничить с вражескими секторами или быть спорными. Сектор должен принадлежать фракции и, как правило, содержать экономические станции, которым не угрожает серьезная опасность.</t>
		<t id="1248">Эта задача - патрулирование секторов, граничащих с вражескими или недружественными секторами. Сектора должны принадлежать фракции и, как ожидается, подвергаться значительной угрозе.</t>
		<t id="1249">Эта задача - патрулирование секторов, в которых присутствуют вражеские или недружественные силы. В секторе должна быть как минимум одна станция, принадлежащая этой фракции, и одна вражеская. Эти сектора считаются находящимися под значительной угрозой, и фракция будет пытаться усилить свой контроль.</t>
		<t id="1250">%s(#) {1002,12061}(Крупный корабль) + %s(#) {1002,12061}(Крупный корабль) {1001,7817}(Эскорт) + %s(#) {1001,50}(M) {1001,7817}(Эскорт) + %s(#) {1001,51}(S) {1001,7817}(Эскорт)</t>
		<t id="1251">%s(#) {1002,12061}(Крупный корабль) + %s(#) {1002,12061}(Крупный корабль) {1001,7817}(Эскорт) + %s(#) {1001,50}(M) {1001,7817}(Эскорт) + %s(#) {1001,51}(S) {1001,7817}(Эскорт)</t>
		<t id="1252">%s(#) {1002,12061}(Крупный корабль) + %s(#) {1002,12061}(Крупный корабль) {1001,7817}(Эскорт) + %s(#) {1001,50}(M) {1001,7817}(Эскорт) + %s(#) {1001,51}(S) {1001,7817}(Эскорт)</t>
		<t id="1253">Это число - количество флотов, которые фракция будет пытаться поддерживать во всей галактике. Если установить это число в 0, то будущие заказы этих флотов будут отключены.</t>
		<t id="1254">Это число - максимальное количество флотов, которые фракция будет пытаться держать в каждом секторе, соответствующем критериям. Если установить это число в 0, то будущие заказы этих флотов будут отключены.</t>
		<t id="1255">Эта задача - торговля различными контейнерными грузами с помощью L-корабля.</t>
		<t id="1256">Эта задача - торговля различными контейнерными грузами с помощью M-корабля.</t>
		<t id="1257">Эта задача - добыча полезных ископаемых с помощью L-корабля.</t>
		<t id="1258">Эта задача - добыча полезных ископаемых с помощью M-корабля.</t>
		<t id="1259">Эта задача - добыча полезного газа с помощью L-корабля.</t>
		<t id="1260">Эта задача - добыча полезного газа с помощью M-корабля.</t>
		<t id="1261">(XXX)</t>
		<t id="1262">Это внутреннее имя задачи, которая спавнит эти корабли в немодифицированных условиях. Невозможно определить, было ли задание изменено для создания с помощью скриптов.</t>
		<t id="1263">При включении этой опции будет удален атрибут эксклюзивности из секторов, которые были настроены так, чтобы разрешать только задания, добавленные этим расширением. В основном это используется в Boron DLC для предотвращения других заданий. Если опция отключена, настройки будут сброшены до значений по умолчанию.</t>
		<!-- Jobs Misc -->
		<t id="2240">Стратегический патруль</t>
		<t id="2241">Внутренний патруль</t>
		<t id="2242">Пограничный патруль</t>
		<t id="2243">Судебный патруль</t>
		<t id="2244">(Эскортный эсминец){20221,4001} {1001,7817}</t>
		<t id="2245">(Эскортный фрегат){20221,3011} {1001,7817}</t>
		<t id="2246">(Эскортный истрибитель){20204,2601}</t>
		<t id="2247">Размер флота</t>
		<t id="2248">{33232474,245} меню станет доступно когда {33232474,241} включено.</t>
		<t id="2249">Не удалось найти подходящие задания фракции, проверьте плохо написанные значения в jobs.xml.</t>
		<t id="2250">(XXX)</t>
		<t id="2251">(XXX)</t>
		<t id="2252">(XXX)</t>
		<t id="2253">(XXX)</t>
		<t id="2254">(XXX)</t>
		<t id="2255">{20109,101}(Контейнер) {20221,4011}(Грузовой паром)</t>
		<t id="2256">{20109,101}(Контейнер) {20221,3031}(Транспортник)</t>
		<t id="2257">{1001,49}(L) {20204,5601}(Добыча минералов)</t>
		<t id="2258">{1001,50}(M) {20204,5601}(Добыча минералов)</t>
		<t id="2259">{1001,49}(L) {20204,5701}(Добыча газа)</t>
		<t id="2260">{1001,50}(M) {20204,5701}(Добыча газа)</t>
		<t id="2261">(XXX)</t>
		<t id="2262">(XXX)</t>
		<!-- News Menu Entries -->
		<t id="280">Включить Динамичные Новости [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="281">Включить ДН Оповещения</t>
		<t id="282">Включить ДН Лог</t>
		<t id="283">Включить ДН Хранилище новостей</t>
		<t id="284">ДН Интервал</t>
		<t id="285">Включить ДН режим отладки</t>
		<t id="286">Новости только об известных фракциях</t>
		<t id="287">(XXX)</t>
		<t id="288">(XXX)</t>
		<t id="289">(XXX)</t>
		<t id="290">(XXX)</t>
		<t id="291">(XXX)</t>
		<t id="292">(XXX)</t>
		<t id="293">(XXX)</t>
		<t id="294">(XXX)</t>
		<t id="295">(XXX)</t>
		<t id="296">(XXX)</t>
		<t id="297">(XXX)</t>
		<t id="298">(XXX)</t>
		<t id="299">(XXX)</t>
		<!-- News Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1280">Устанавливает, будет ли скрипт Динамичных новостей  выполняться.</t>
		<t id="1281">Устанавливает, будут ли ДН посылать уведомления.</t>
		<t id="1282">Устанавливает, будут ли ДН вести лог о событиях.</t>
		<t id="1283">Устанавливает, будут ли ДН хранить сообщения о событиях.</t>
		<t id="1284">Устанавливает минимальное время между проверками скриптом наличия новых отчетов. Это изменит время между проверками для групп отчетов, которые будут выводиться через регулярные промежутки времени.</t>
		<t id="1285">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1286">Ограничивает новости о неизвестных игроку фракциях.</t>
		<t id="1287">(XXX)</t>
		<t id="1288">(XXX)</t>
		<t id="1289">(XXX)</t>
		<t id="1290">(XXX)</t>
		<t id="1291">(XXX)</t>
		<t id="1292">(XXX)</t>
		<t id="1293">(XXX)</t>
		<t id="1294">(XXX)</t>
		<t id="1295">(XXX)</t>
		<t id="1296">(XXX)</t>
		<t id="1297">(XXX)</t>
		<t id="1298">(XXX)</t>
		<t id="1299">(XXX)</t>
		<!-- News Misc -->
		<!-- $FACTION$ extending station $STATION_NAME$ ($STATION_IDCODE$) in $SECTOR_NAME$ -->
		<t id="2280">%1 расширяет станцию %2 \(%3\) в %4.</t>
		<!-- $FACTION$ extending station $STATION_NAME$ ($STATION_IDCODE$) with $MODULE_NAME$ in $SECTOR_NAME$ -->
		<t id="2281">%1 расширяет станцию %2 \(%3\) дополнительным %4 в %5.</t>
		<!-- $FACTION$ extending station $STATION_NAME$ ($STATION_IDCODE$) with $NUMBER$ modules in $SECTOR_NAME$ -->
		<t id="2282">%1 расширяет станцию %2 \(%3\) дополнительным %4 модулем в %5.</t>
		<!-- $FACTION$ building new $WARE$ station in $SECTOR_NAME$ -->
		<t id="2283">%1 строит новою %2 станцию в %3.</t>
		<!-- $STATION$ in $SECTOR$ destroyed -->
		<t id="2284">%s в %s уничтожена</t>
		<!-- by $KILLER$ -->
		<t id="2285"> %s</t>
		<!-- Stations lost: -->
		<t id="2286">Станции потеряны:</t>
		<!-- $STATION$ in $SECTOR$ -->
		<t id="2287">%s в %s</t>
		<!-- Expanded $STATION$($IDCODE$) in $SECTOR$ -->
		<t id="2288">Расширение %s\(%s\) in %s</t>
		<!-- with $NUMBER$ modules -->
		<t id="2289"> %s модулями</t>
		<!-- Stations expanded: -->
		<t id="2290">Станции расширены:</t>
		<!-- Started $STATION$($IDCODE$) in $SECTOR$ -->
		<t id="2291">Начато %s\(%s\) в %s</t>
		<!-- to produce $WARE$ -->
		<t id="2292">для производства %s</t>
		<!-- New stations started: -->
		<t id="2293">Начато строительство:</t>
		<!-- $NUMBER$ stations destroyed -->
		<t id="2294">%s станций потеряно</t>
		<!-- $NUMBER$ stations expanded -->
		<t id="2295">%s станций расширено</t>
		<!-- $NUMBER$ stations started -->
		<t id="2296">%s станций начато</t>
		<t id="2297">{33232474,112} доступно когда {33232474,280} и {33232474,283} включены.</t>
		<t id="2298">(XXX)</t>
		<t id="2299">(XXX)</t>
		<!-- Gate Menu Entries -->
		<t id="300">Включить DA Врата</t>
		<t id="301">Включить Врата режим отладки</t>
		<t id="302">Показать все врата</t>
		<t id="303">(XXX)</t>
		<t id="304">(XXX)</t>
		<t id="305">(XXX)</t>
		<t id="306">(XXX)</t>
		<t id="307">(XXX)</t>
		<t id="308">(XXX)</t>
		<t id="309">(XXX)</t>
		<t id="310">(XXX)</t>
		<t id="311">(XXX)</t>
		<t id="312">(XXX)</t>
		<t id="313">(XXX)</t>
		<t id="314">(XXX)</t>
		<t id="315">(XXX)</t>
		<t id="316">(XXX)</t>
		<t id="317">(XXX)</t>
		<t id="318">(XXX)</t>
		<t id="319">(XXX)</t>
		<!-- Gate Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1300">Устанавливает, будет ли скрипт DA Врата продолжать выполняться. Это влияет только на скрипты, которые находят ворота, но не возвращает старые связи.</t>
		<t id="1301">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1302">Устанавливает, будет ли скрипт показывать все врата в этом меню или только предопределенные врата из списка.</t>
		<t id="1303">(XXX)</t>
		<t id="1304">(XXX)</t>
		<t id="1305">(XXX)</t>
		<t id="1306">(XXX)</t>
		<t id="1307">(XXX)</t>
		<t id="1308">(XXX)</t>
		<t id="1309">(XXX)</t>
		<t id="1310">(XXX)</t>
		<t id="1311">(XXX)</t>
		<t id="1312">(XXX)</t>
		<t id="1313">(XXX)</t>
		<t id="1314">(XXX)</t>
		<t id="1315">(XXX)</t>
		<t id="1316">(XXX)</t>
		<t id="1317">(XXX)</t>
		<t id="1318">(XXX)</t>
		<t id="1319">(XXX)</t>
		<!-- Gate Misc -->
		<t id="2300">(XXX)</t>
		<t id="2301">(XXX)</t>
		<t id="2302">(XXX)</t>
		<t id="2303">(XXX)</t>
		<t id="2304">(XXX)</t>
		<t id="2305">(XXX)</t>
		<t id="2306">(XXX)</t>
		<t id="2307">(XXX)</t>
		<t id="2308">(XXX)</t>
		<t id="2309">(XXX)</t>
		<t id="2310">(XXX)</t>
		<t id="2311">(XXX)</t>
		<t id="2312">(XXX)</t>
		<t id="2313">(XXX)</t>
		<t id="2314">(XXX)</t>
		<t id="2315">(XXX)</t>
		<t id="2316">(XXX)</t>
		<t id="2317">(XXX)</t>
		<t id="2318">(XXX)</t>
		<t id="2319">(XXX)</t>
		<!-- God Menu Entries -->
		<t id="340">Включить DA Бог [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="341">Включить Бог режим отладки</t>
		<t id="342">Показать / Скрыть настройки квот для</t>
		<t id="343">Производство товаров</t>
		<t id="344">Дополнительные модули для постройки</t>
		<t id="345">Активировать DA Бог для %s</t>
		<t id="346">Уже активировано</t>
		<t id="347">Включить Бог подробный режим отладки</t>
		<t id="348">(Опции){1001,2600}</t>
		<t id="349">Бог Квоты</t>
		<t id="350">Позволить строить в секторах игрока</t>
		<t id="351">Попытка восстановления</t>
		<t id="352">Позволить строить в дружественных секторах [RE:Рекомендовано вкл]</t>
		<t id="353">Включить улучшение верфей и портов</t>
		<t id="354">Множитель интервала строительства станции</t>
		<t id="355">Настройка максимального колличества модулей станций</t>
		<t id="356">Активировать DA Бог для %s оставшихся фракций [RE:Обязательно прожать]</t>
		<t id="357">(XXX)</t>
		<t id="358">(XXX)</t>
		<t id="359">(XXX)</t>
		<!-- God Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1340">Устанавливает, доступны ли опции DA Бог в меню. Это не запускает скрипт и не изменяет ничего в игре самостоятельно.</t>
		<t id="1341">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1342">Отображает или скрывает настройки квот для этой фракции. Настройки не применяются, пока не прожата кнопка Активировать DA Бог для фракции.</t>
		<t id="1343">Товары, произведенные на станции по заказу DA Бог.</t>
		<t id="1344">Количество модулей, которые будут построены скриптом DA Бог. При запросе станции будут иметь до 25 модулей каждая. При увеличении количества модулей до 25 будет построена дополнительная станция, поэтому имейте в виду, что это повлияет на производительность. Значения по умолчанию рассчитаны на основе нескольких сотен часов накопленных данных для сильной и сбалансированной экономики.</t>
		<t id="1345">При нажатии этой кнопки будет запущен скрипт для этой фракции. Он будет использовать числа, установленные выше на ползунках, и БУДЕТ НЕОБРАТИМ. Фракция будет пытаться поддерживать заданное количество модулей, не включая стандартное количество модулей.</t>
		<t id="1346">Скрипт для %s уже был активирован. Несколько запусков для одной фракции пока не поддерживается.</t>
		<t id="1347">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки. В этом случае логи будут максимально подробными.</t>
		<t id="1348">(XXX)</t>
		<t id="1349">(XXX)</t>
		<t id="1350">Устанавливает, сможет ли скрипт DA Бог заказывать станции в секторе, принадлежащем игроку, если у фракции нет секторов и есть хотя бы 20 отношений с игроком. Это не изменяет обычного поведения заказа станций.</t>
		<t id="1351">Устанавливает, будет ли скрипт DA Бог пытаться перестроить разрушенные или вышедшие из строя станции, содержащие производственные модули из этого мода. Не пытается перестроить модули, не добавленные этим модом.</t>
		<t id="1352">Устанавливает, сможет ли скрипт DA Бог заказывать станции в дружественном секторе, если фракция не имеет секторов и имеет по крайней мере 20 отношений с фракцией. Это не изменяет обычное поведение заказа станций.</t>
		<t id="1353">Устанавливает, сможет ли скрипт DA Бог заказывать апгрейды для верфи или порта. Каждая станция будет обновлена только один раз, но скрипт будет продолжать проверять наличие новых станций.</t>
		<t id="1354">Регулирует время между заказами станций для каждой фракции. Это множитель к закодированным значениям времени min max. По умолчанию время между заказами станций составляет 20-25 минут для начальных станций и 25-30 минут для восстановленных. Увеличение этого значения замедлит создание станций.</t>
		<t id="1355">Регулирует количество модулей, которые скрипт будет пытаться разместить на одной станции.</t>
		<t id="1356">При нажатии этой кнопки скрипт будет запускаться для оставшихся %s действительных фракций. Он будет использовать числа, установленные по умолчанию, если они не были индивидуально изменены или изменены совместимым модом. Фракция будет пытаться поддерживать заданное количество модулей, не включая ванильное количество модулей.</t>
		<t id="1357">(XXX)</t>
		<t id="1358">(XXX)</t>
		<t id="1359">(XXX)</t>
		<!-- God Misc -->
		<t id="2340">Производство товаров</t>
		<t id="2341">Дополнительные модули для постройки</t>
		<t id="2342">{33232474,349} доступно, когда {33232474,340} активирован.</t>
		<t id="2343">Предупреждение: Не обнаружен мод, увеличивающий размер участка и предотвращающий его уменьшение. Это может вызвать проблемы с генерацией станций из-за нехватки места. Рекомендуем использовать значение 10 или ниже.</t>
		<t id="2344">Квота не активирована</t>
		<t id="2345">Квота активирована</t>
		<t id="2346">Скрипт не активирован для %s.</t>
		<t id="2347">Скрипт не может быть активирован для %s потому что фракция деактивирована.</t>
		<t id="2348">Быстрая активация будет доступна после {33232474,340} активирована.</t>
		<t id="2349">(XXX)</t>
		<t id="2350">(XXX)</t>
		<t id="2351">(XXX)</t>
		<t id="2352">(XXX)</t>
		<t id="2353">(XXX)</t>
		<t id="2354">(XXX)</t>
		<t id="2355">(XXX)</t>
		<t id="2356">(XXX)</t>
		<t id="2357">(XXX)</t>
		<t id="2358">(XXX)</t>
		<t id="2359">(XXX)</t>
		<!-- BP Menu Entries -->
		<t id="380">(Опции){1001,2600}</t>
		<t id="381">(Меню прогресса){1001,9513} {1001,4836}</t>
		<t id="382">(Модули станции){1001,9610}</t>
		<t id="383">(Корабли){1001,6}</t>
		<t id="384">(Оборудование){1001,7935}</t>
		<t id="385">Включить DA Анализ чертежей</t>
		<t id="386">Регулировка требований по сканированию</t>
		<t id="387">Включить АЧ режим отладки</t>
		<t id="388">(Разное){1001,2664}</t>
		<t id="389">(XXX)</t>
		<t id="390">(XXX)</t>
		<t id="391">(XXX)</t>
		<t id="392">(XXX)</t>
		<t id="393">(XXX)</t>
		<t id="394">(XXX)</t>
		<t id="395">(XXX)</t>
		<t id="396">(XXX)</t>
		<t id="397">(XXX)</t>
		<t id="398">(XXX)</t>
		<t id="399">(XXX)</t>
		<!-- BP Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1380">Это категория для классов объектов, не закодированных в моде, которые сканируются.</t>
		<t id="1381">(XXX)</t>
		<t id="1382">(XXX)</t>
		<t id="1383">(XXX)</t>
		<t id="1384">(XXX)</t>
		<t id="1385">Устанавливает, будет ли скрипт Анализ Чертежей считать сканы кораблей и станций для начисления прогресса за разблокировку чертежей.</t>
		<t id="1386">Устанавливает количество сканирований предметов, необходимое для разблокировки чертежа. Изменение вступает в силу при следующем сканировании предмета.</t>
		<t id="1387">Устанавливает, будут ли отладочные записи кода выводиться в текст или файлы. Не работает, если игра не запущена в режиме отладки.</t>
		<t id="1388">(XXX)</t>
		<t id="1389">(XXX)</t>
		<t id="1390">(XXX)</t>
		<t id="1391">(XXX)</t>
		<t id="1392">(XXX)</t>
		<t id="1393">(XXX)</t>
		<t id="1394">(XXX)</t>
		<t id="1395">(XXX)</t>
		<t id="1396">(XXX)</t>
		<t id="1397">(XXX)</t>
		<t id="1398">(XXX)</t>
		<t id="1399">(XXX)</t>
		<!-- BP Misc -->
		<t id="2380">(Неизвестный класс объекта){1001,9002} {1001,9197}</t>
		<t id="2381">Оригинальный мод, вдохновивший на создание этого, был сделан Jack the Stripper, и разрешение на продолжение мода было получено.</t>
		<t id="2382">(XS Корабли){1001,52} {1001,6}</t>
		<t id="2383">(S Корабли){1001,51} {1001,6}</t>
		<t id="2384">(M Корабли){1001,50} {1001,6}</t>
		<t id="2385">(L Корабли){1001,49} {1001,6}</t>
		<t id="2386">(XL Корабли){1001,48} {1001,6}</t>
		<t id="2387">(XXX)</t>
		<t id="2388">(XXX)</t>
		<t id="2389">(XXX)</t>
		<t id="2390">(XXX)</t>
		<t id="2391">(XXX)</t>
		<t id="2392">(XXX)</t>
		<t id="2393">(XXX)</t>
		<t id="2394">(XXX)</t>
		<t id="2395">(XXX)</t>
		<t id="2396">(XXX)</t>
		<t id="2397">(XXX)</t>
		<t id="2398">(XXX)</t>
		<t id="2399">(XXX)</t>
		<!-- Info Menu Entries -->
		<t id="400">DA Меню с информацией</t>
		<t id="401">Счётчик военных кораблей</t>
		<t id="402">Гражданские корабли/Счётчик станций</t>
		<t id="403">(Продукции на складе/нужно){1001,45} {1001,1406}\/{1001,2903}</t>
		<t id="404">Хранилища станций</t>
		<t id="405">Колличество произведенных модулей</t>
		<t id="406">Меню торговой прибыли</t>
		<t id="407">Включить DA Отслеживание торговой прибыли</t>
		<t id="408">Меню сведений о кораблях</t>
		<t id="409">Меню сведений о секторах</t>
		<t id="410">Калькулятор станций</t>
		<t id="411">(XXX)</t>
		<t id="412">(XXX)</t>
		<t id="413">(XXX)</t>
		<t id="414">(XXX)</t>
		<t id="415">(XXX)</t>
		<t id="416">(XXX)</t>
		<t id="417">(XXX)</t>
		<t id="418">(XXX)</t>
		<t id="419">(XXX)</t>
		<!-- Info Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1400">Информационное меню</t>
		<t id="1401">Показывает количество военных кораблей у каждой поддерживаемой фракции.</t>
		<t id="1402">Показывает количество экономических кораблей и станций, которыми располагает каждая поддерживаемая фракция.</t>
		<t id="1403">Показывает общий обзор количества хранящихся у фракции товаров по сравнению с желаемым количеством.</t>
		<t id="1404">Показывает общий обзор хранилищ станций фракции, разделенный на станции, производящие товары, и станции, потребляющие товары.</t>
		<t id="1405">Показывает общий обзор количества производственных модулей у фракции.</t>
		<t id="1406">Показывает общий обзор прибыли DeadTater и TaterTrader.</t>
		<t id="1407">Меняет, будет ли скрипт Торговой Прибыли продолжать отслеживать торговцев, принадлежащих игроку. Отключение этой опции приведет к сбросу отслеживаемых данных.</t>
		<t id="1408">(XXX)</t>
		<t id="1409">(XXX)</t>
		<t id="1410">(XXX)</t>
		<t id="1411">(XXX)</t>
		<t id="1412">(XXX)</t>
		<t id="1413">(XXX)</t>
		<t id="1414">(XXX)</t>
		<t id="1415">(XXX)</t>
		<t id="1416">(XXX)</t>
		<t id="1417">(XXX)</t>
		<t id="1418">(XXX)</t>
		<t id="1419">(XXX)</t>
		<!-- Info Menu Misc -->
		<t id="2400">Изменение количества по сравнению с %s назад.</t>
		<t id="2401">Синий = Хранится</t>
		<t id="2402">Зелёный = Избыток</t>
		<t id="2403">Красный = Недостаток</t>
		<t id="2404">Производитель</t>
		<t id="2405">Потребитель</t>
		<t id="2406">Расчетная прибыль за весь срок службы</t>
		<t id="2407">Расчетная прибыль за всю жизнь не является полностью точной из-за влияния скидок и комиссий на данный момент.</t>
		<t id="2408">Расчетная прибыль в час</t>
		<t id="2409">Почасовая расчетная прибыль основана на времени начала стандартного поведения кораблей и не учитывает перерывы в работе.</t>
		<t id="2410">Количество кораблей</t>
		<t id="2411">Изменение количества судов с момента последнего просмотра</t>
		<t id="2412">Оценка угрозы</t>
		<t id="2413">{1001,3106}(Добавить) {1001,2456}(Рабочую силу) {1001,8034}(эффект)</t>
		<t id="2414">{1001,3106}(Добавить) {1001,1615}(Второстепенные ресурсы) {1001,8034}(эффект)</t>
		<t id="2415">Выбери модуль для добавления</t>
		<t id="2416">{1001,3}(Станция) в час {1001,1600}(производит) &amp; {1001,1609}(потребляет)</t>
		<t id="2417">Производство и потребление отражает влияние рабочей силы, но для определения расы рабочей силы необходимо добавить место обитания. Это можно рассчитать только для одной расы рабочих.</t>
		<t id="2418">(XXX)</t>
		<t id="2419">(XXX)</t>
		<!-- Infestation Menu Entries -->
		<t id="440">(XXX)</t>
		<t id="441">(XXX)</t>
		<t id="442">(XXX)</t>
		<t id="443">(XXX)</t>
		<t id="444">(XXX)</t>
		<t id="445">(XXX)</t>
		<t id="446">(XXX)</t>
		<t id="447">(XXX)</t>
		<t id="448">(XXX)</t>
		<t id="449">(XXX)</t>
		<t id="450">(XXX)</t>
		<t id="451">(XXX)</t>
		<t id="452">(XXX)</t>
		<t id="453">(XXX)</t>
		<t id="454">(XXX)</t>
		<t id="455">(XXX)</t>
		<t id="456">(XXX)</t>
		<t id="457">(XXX)</t>
		<t id="458">(XXX)</t>
		<t id="459">(XXX)</t>
		<!-- Infestation Menu Entry Descriptions -->
		<t id="1440">(XXX)</t>
		<t id="1441">(XXX)</t>
		<t id="1442">(XXX)</t>
		<t id="1443">(XXX)</t>
		<t id="1444">(XXX)</t>
		<t id="1445">(XXX)</t>
		<t id="1446">(XXX)</t>
		<t id="1447">(XXX)</t>
		<t id="1448">(XXX)</t>
		<t id="1449">(XXX)</t>
		<t id="1450">(XXX)</t>
		<t id="1451">(XXX)</t>
		<t id="1452">(XXX)</t>
		<t id="1453">(XXX)</t>
		<t id="1454">(XXX)</t>
		<t id="1455">(XXX)</t>
		<t id="1456">(XXX)</t>
		<t id="1457">(XXX)</t>
		<t id="1458">(XXX)</t>
		<t id="1459">(XXX)</t>
		<!-- Infestation Misc -->
		<t id="2440">Векторный корабль</t>
		<t id="2441">Распространение заражения</t>
		<t id="2442">Странные хаакские звуки.</t>
		<t id="2443">(XXX)</t>
		<t id="2444">(XXX)</t>
		<t id="2445">(XXX)</t>
		<t id="2446">(XXX)</t>
		<t id="2447">(XXX)</t>
		<t id="2448">(XXX)</t>
		<t id="2449">(XXX)</t>
		<t id="2450">(XXX)</t>
		<t id="2451">(XXX)</t>
		<t id="2452">(XXX)</t>
		<t id="2453">(XXX)</t>
		<t id="2454">(XXX)</t>
		<t id="2455">(XXX)</t>
		<t id="2456">(XXX)</t>
		<t id="2457">(XXX)</t>
		<t id="2458">(XXX)</t>
		<t id="2459">(XXX)</t>
	</page>
</language>
