<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<diff>
	<add sel="/language">
		<page id="936009" title="Xenon Ships Research" descr="Xenon Ships Research" voice="no">
			<t id="1">Производство истребителей Ксенон</t>
			<t id="2">"Поскольку недавно мы получили возможность переоборудовать несколько кораблей ксенонов, не составит труда провести обратную разработку истребителей ксенонов". - Помощник</t>
			<t id="3">Производство SE</t>
			<t id="4">"Похоже, это эволюция кораблей-шахтеров ксенонов, с которыми мы сталкивались ранее. Босо, безусловно, может создать некоторые чертежи этого корабля. Мы также изучим альтернативные методы строительства". - Помощник</t>
			<t id="5">Производство PE</t>
			<t id="6">"Обозначение PE — это P, который мы все знаем и ненавидим, за исключением того, что, по-видимому, у этого достаточно места и подходящих условий для рас Терранов и Содружества. Терранам определенно не понравится то, что мы можем сделать". - Помощник</t>
			<t id="7">Производство B</t>
			<t id="8">"Теперь, когда у нас есть возможность производить несколько ксенонских кораблей, пора переходить к немного более крупным проектам ценой раздражения терранов. Встречайте B. Напоминает те раздражающие корветы терраформеров, однако он эффективен, несмотря на то, что у него почти нет турелей. Прямо как в симуляциях". - Помощник</t>
			<t id="9">Производство H</t>
			<t id="10">"Это вершина Ксенонских кораблей, совместимых с органикой, насколько я могу судить. Это не K или I, но все равно наносит серьезные повреждения. Протекторат терранов определенно заметит наши возможности, и отношения, скорее всего, испортятся". - Помощник</t>
			<t id="11">Ксенонские защитные платформы</t>
			<t id="12">"С помощью информации, полученной от их исследованных кораблей, мы можем попытаться создать чертежи их защитных модулей. Наше дальнейшее изучение технологии ксенона обязательно разозлит Протекторат Терран". - Помощник</t>
			<t id="13">Солнечная панель Ксенон</t>
			<t id="14">"Теперь мы можем попытаться создать собственные солнечные электростанции ксенона и начать наш путь к владению передовыми технологиями ксенона. Вот где начинается веселье". - Помощник</t>
			<t id="15">Складской модуль Ксенон</t>
			<t id="16">"Мы не узнаем, как ксенон хранит энергию и перерабатывает руду, без реверс-инжиниринга их средств хранения". - Помощник</t>
			<t id="17">Ксенонский док</t>
			<t id="18">"Их стыковочные модули и системы жизнеобеспечения также, похоже, совместимы с расами Содружества и Терранов. Это просто работает!" - Помощник</t>
			<t id="19">Ксенонский порт</t>
			<t id="20">"Теперь мы можем производить наши корабли, похожие на Ксенонские. Хотя мы будем выглядеть как Ксенон, они не будут распознаваться как «Branch 9», поэтому все равно Ксенон будут нам враждебны. Терраны определенно пойдут на полноценную войну из-за этого". - Помощник</t>
			<t id="21">Ксенонская верфь</t>
			<t id="22">"Вот оно. Вершина архитектуры и инженерии Ксенонской станции. Здесь Помощник может производить Ксенонские H вместе с любыми другими крупными кораблями, которые мы можем производить во имя защиты научных открытий! Он совместим со всеми кораблями размеров L и XL. Мы можем ожидать, что земляне отправят значительную оперативную группу против этой самой станции, как только узнают о нашей способности строить эти верфи. Они действительно хуже захватчиков-сплитов!" - Босо Та</t>
			<t id="23">Производство K</t>
			<t id="24">"Ученый и помощник Борона оказались опасными и в равной степени способными личностями, успешный предприниматель, объединившийся с самым ярким умом, который когда-либо видела Сеть Врат, и снисходительная позиция Содружества по отношению к этой стремительно растущей силе позволила этим личностям накопить удивительное количество ресурсов, персонала и активов, настолько, что они имеют возможность использовать технологию ксенонов. В любом случае, Содружество вот-вот столкнется с кризисом, если эта исследовательская станция преуспеет в последнем исследовательском начинании. Изучение и обратная разработка Ксенонского разрушителя, обозначение K. Содружество планет должно продемонстрировать единый фронт, если эта технология будет выпущена на свободу". - Дал Буста, интервью с Terran Protectorate News Network.</t>
			<t id="25">Производство I</t>
			<t id="26">"...это исследование двух безумцев стало успешным, мы все обречены. До сих пор личность под кодовым именем "Помощник" упорно изучала технологию ксенона и демонстрировала успешные полевые применения. Они смогли это, несмотря на то, что их исследовательская станция "GENESIS" подвергалась нападению как со стороны терранских сил, так и со стороны объединенного флота Содружества. Наши аналитики заплатили огромную цену, как в прямом, так и в переносном смысле, за информацию о ходе и содержании исследования. Можно сделать вывод, что ученый-борон, Босо Та, занимался не только экспериментами с оружием Сплитов. Первоначально мы предполагали, что так называемым "самым светлым умом в галактике" был доктор Фейнман, однако эта недавняя информация показывает, что за этой работой по обратному проектированию стоял именно Босо Та, наряду с, казалось бы, бездонными ресурсами, добытыми операторами. Очевидно, что ни усилий ATF, ни ужасов Терраформеров было недостаточно, и теперь у нас есть настоящая угроза в виде "Ксенона I". То, что мы смогли извлечь из найденных обломков показывает, что даже наши Асгарды не могут надеяться сравниться с возможностями этой мерзости, если она будет производиться массово на этой станции." - составленный анализ недавно появившейся технологии ксенонов, Секретная Служба Терран.</t>
			<t id="27">Производство M0</t>
			<t id="28">"Посмотрите на них, на так называемые силы Сети Врат, которые трепещут от страха и поражены тем, чего вы достигли, достигаете и будете достигать! Они формируют коалицию и объединенный флот в последней отчаянной попытке. Пусть! Мы нашли истинный апекс технологии Ксенонов! Супероружие, которое значительно превосходит даже систему оружия Мьёлнир Асгардов, теперь в нашем распоряжении! Согласно его древним данным, это оружие уже уничтожило множество миров, прежде чем было подавлено экспериментальным шаттлом под управлением терранского командира и объединенным флотом всей Сети Врат. Звучит как какая-то пропаганда аргонов. Мы получили этот обломок только благодаря тому, что он долго дрейфовал. Как только вы проведете исследование этого объекта, все фракции станут ничтожными препятствиями по сравнению с вашей мощью. Вы будете единственными архитекторами известной вселенной! Даже если все основные силы объединятся, даже если они узнают местоположение вашей исследовательской станции, они исчезнут, сведенные к атомам красными лазерами, разрывающими даже самые мощные Наттлшипы! Убедите 'Ассистента' профинансировать этот проект ради всех нас." - Яки-разбойник Самуэль Вишес на встрече с Босо Та.</t>
			<t id="1001">Precursor of Supremacy</t>
			<t id="1002">Warrior of Iron</t>
			<t id="1003">Herald of War</t>
			<t id="1004">Task Force Vigilant Gladius</t>
			<t id="1101">Titanic Manifest</t>
			<t id="1102">Divine Vengeance</t>
			<t id="1103">Talons of Zyarth</t>
			<t id="1104">Destroyer Squadron Ray</t>
			<t id="1105">Destroyer Squadron Rattlesnake</t>
			<t id="1201">Moonveil Squadron Eclipse Vanguard</t>
			<t id="1202">Holy Guardian Ares</t>
			<t id="1203">Family Tharka Chimera</t>
			<t id="1300">Dragonfyre II</t>
			<t id="1301">Shadow Squadron Xperimental Shuttle</t>
			<t id="1401">Arbitrator of Terra</t>
			<t id="1402">TER Destroyer Squadron Syn</t>
			<t id="1403">Vigilant Watch</t>
			<t id="7001">XEN Tau Perdition Beam</t>
			<t id="7002">Результат эволюционного процесса Ксенонов, это колоссальное спинальное лазерное оружие, установленное на материнском корабле M0. Созданное с целью превзойти любые известные органические системы оружия, его огромные энергетические требования могут быть удовлетворены только материнским кораблем M0. Сложность конструкции делает это оружие несовместимым с любым другим кораблем. Несмотря на очень длительную фазу заряда и еще более долгую фазу перезарядки и охлаждения, колоссальная энергия, которую выдает это оружие, делает подход к нему лоб в лоб абсолютно самоубийственным, независимо от того, насколько сильно оно защищено или бронировано.</t>
		</page>
	</add>
</diff>